[唔撚見野] 有無人係觀塘海濱執到銀包

黑色Herschel方型對摺銀包
有少錢+身份證+學生證+八達通
陳xx
執到pm

1

2

3

Push

執到都唔比你
唔該 都唔打

唔該太心急出po 好撚慌

推一推

pish

你唔比tg p你老母m牙

dum落海算 個標題唔知做乜尻

知講乜咪得

仲未揾返